Jennie簽名到一半美甲不見惹 幾天後粉絲在這裡找到了！

邊個攞到jennie佢嘅美甲真係三生有幸

push

可愛

真係好q
我戀愛了

QQ

是

光明左使條粉皮呢

G

jennie仲係處
唔是G

推

被kai那個了唷